剛剛找到721恐襲黑警要求NOW刪走片段: "Now刪除的新聞片段，是游乃強、警高層與白衫在祠堂密會"

請各位BACKUP, 唔知幾時會無左!

擘大眼講大話已經成為香港警察之日常
講大話講得愈誇張，打示威者打得愈狼
升官發財愈容易
黑警已經唔夠形容
港奸走狗

推

每個人都要backup

Pish

Backup
刪一貼百

pusg

push

backup

Backup ed

有記者入咗嚟嘅話
唔該我求你地下次盧偉聰開記者會嗰時一定要用呢條片捉住佢嚟問

back up

Now都打壓到

,

Backup 唔該
全民 youtube mp4 downloaded